（請廣傳）漏左銀包係紅色的士 油尖旺區

凌晨1.30係大角咀去尖沙咀嘅的士度漏左個銀包，最緊要係入面啲證件

黑色真皮銀包 金色字Comme des Garcons

唔該巴絲呢啲幫手留意下

推

黃色經濟圈的障礙

幫手推，祝早日拎返。

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

個樣係呢個 黑色